怒髮衝冠憑欄處

怒髮衝冠，憑欄處，潚潚雨歇。
抬望眼，仰天長嘯，壯懷激烈。
三十功名塵與土，八千里路雲和月。
莫等閒，白了少年頭，空悲切。

太子冤，猶未雪；元朗恨，何時滅？
破長車，護我獅子山缺。
壯志飢餐港賊肉，笑談渴飲走狗血。
待從頭，光復舊山河，朝天闕！

留名

夕爺好詩

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

夜晚十點要繼續叫，叫到岳義士都聽到！（認同請分享）

和理非最無成本嘅手段都唔用？
和理非對得住勇武手足？

呂麗搖巴肯覆我未？咩plan都冇就洗bot叫人入去機場送頭好不負責任。
你一日唔講922點入機場、有咩plan我都會問落去。
3條link咩內容都冇，吹1點嘅雞但叫人1230睇連登/Tg等消息係咩玩法
比你地班機場Admin撚足3次，唔想再有人被撚
————————————————
不服來辨
宜家搞機場和理塞係冇意義

破西環 護我太平山缺！

待從頭，光復舊山河，朝天闕！